周曉涵破尺度脫了！上空泡湯激裸「白嫩一大片」網噴血暴動

女星周曉涵靠著甜美臉蛋、優雅氣質加上多次出演知名偶像劇，是不少人心目中的女神，她近日出演台視、三立奇幻旗艦大戲《天巡者》秦廣王一角，性感裝扮讓劇迷看完捨不得移開目光。

請繼續往下閱讀….

▲▼擁有姣好臉蛋、火辣身材的周曉涵，是不少男粉絲心目中的夢想情人。（圖／翻攝自周曉涵IG）

從照片可見，周曉涵挽起馬尾泡湯，上身毫無遮掩裸出白皙美背、纖細雙臂，即便沒有拍到傲人雙峰，惹火指數依舊破表，火辣不失優雅的氣息展現十足女神魅力。她隨後在貼文寫道，「玻璃上濃濃的霧氣像白雪，彷彿置身在日本泡湯～」言語間似是懷念過往出國的回憶。

▲周曉涵裸上身泡湯，大方秀出白皙美背，讓網友看了狂噴鼻血。（圖／翻攝自周曉涵IG）

美照PO出不到一天時間，就吸引超過1.8萬人按讚，粉絲看完後紛紛留言誇讚，「也太漂亮」、「好想和女神一起泡」、「想看正面啊！」、「羨慕幫妳拍的攝影師」、「這可以出個2021桌曆了」、「王之沐浴果然辣爆」、「好美，讓人受不了」。

▲▼周曉涵不只劇中表現深受粉絲關注，戲外點滴同樣吸睛。（圖／翻攝自周曉涵IG）

樓主博屌 此po已完

我屌樓主老母

又唔記得睇下user名就入左黎

又係你個OBJ仆街仔

個名好熟，諗住入黎睇下咩料，點知係要屌樓主老母

18 禁不禁

大家po都唔好推
呢條賤種狗真係無乜存在意義

幾時好似請指教條撚樣咁
出返篇潮文

個樣膠到
後生果陣正勁多

簡淑兒我愛你
#168978

專開無圖post博上熱門 浪費版位時間

真 以前18禁不禁正撚到